屌你老母連尼住同望遠可唔可以唔好鳩縮出嚟應兩聲

我平時見到肥絲大隻都唔撚諗住理,都算撚數
今日望到呢個post我真係眼火爆

更新) 仲未搵到公公 幫手搵到有一萬蚊酬勞 (2)

LIHKG @ Android

人地唔見左阿公,仲可以問有冇搵埋右,講笑唔撚係咁講㗎,你地兩個係咪冇睇之前公投,你地兩個係咪同林鄭月娥一撚樣

屌你老母連尼住
夠膽bam鳩我呀仆街

pish

就算佢仆街都無理由ban佢

咁我祝連尼住早日生陰莖癌,提早俾上帝感召返天家,出街俾車車死

當佢推post 手動skip佢啦

話撚咗連尼住冇鳩鐘意鳩縮㗎啦

算吧啦

係連登講口德？想問連尼住同望遠要ban幾多人先夠？

以前舊登都係咁架啦

講仆街大把連登仔仲仆街啦

今次我撐連仔啦

咁都要ban，根本等同要ban半個連登

冇口德都要ban

同連登仔講口德

九龍灣單案啲臭口神探ban哂未？
貼街招害葉希臨班仆街ban哂未？
平時郁啲話人係雞個班毒撚ban哂未？

肥絲大隻好大機會係連尼住分身黎

平時都block左肥屍
不過如果無口德都要ban就真係要解block回應番